會否考慮取消煙花匯演 林鄭月娥：現時應優先支援家屬

政府就大埔公路九巴側翻導致19人死亡嚴重車禍，舉行跟進會議。行政長官林鄭月娥會後表示，警方正就事件進行調查，不方便作評論，九巴將於一個月內向運輸署提供報告。

林鄭月娥說，明天將會與司法機關聯繫，商討由法官領導獨立調查委員會的事宜，將來會再向公眾交代職權範圍、細則等，預料委員會需要數個月進行調查。

對於有立法會議員及區議員認為要召開特別會議商討事件。林鄭月娥說政府會全力配合，若對方希望在農曆新年前召開會議，有關官員會出席。

林鄭月娥提到，國務院、港澳辦、中聯辦等都有表達沉痛哀悼，廣東省亦表示有需要能提供協助，但她認為暫時沒有需要尋求香港以外的其他單位協助。

被問到會否考慮取消年初二的煙花匯演，林鄭月娥回應說，現時應優先向死傷者家屬提供支援，並為傷者提供治療，將來有任何決定便會公布。

初二係頭七

香港炒車關廣東省撚事

扮曬熱心幫助3

成班馬會fanz

點計都馬會暫停先啦

想好似澳門打風咁
借啲易出解放軍

廣東省立即宣布獨立就叫幫手喇

將放煙花d錢比家屬啦

賽事日期: 10/02/2018

截至此場之全日總投注額 # $ 1,477,117,757

剩係計狗會跑馬已經 15憶, 未計賭波

改名叫"巴膠頭七慶煙花"

頭咩七 習大大唔鐘意咁迷信架

馬會抽咋喎

頭七係初一定初二？

唔會取消，已經出曬 contingency plan 嫁啦，架煙花船就到香港

林鄭話事噃！好似流感停課一樣。

我唔介意延期，但認為無限上綱亦不是香港作風。

係頭七

係囉，應該停工停課，下半旗

死者冇海難死咁多人唔會取消啦

關咩事

我覺得放煙花又唔係代表唔尊重死難者嘅

應該訂哂貨無得退錢